條脷由細到大都放上顎 你問我答

有冇最標準嘅姿勢示意圖？

做咩咁多負評

淨係脷尖？

根本合口用鼻呼吸嘅，條脷都係舔上顎

擘大口時脷尖掂門牙
慢慢合埋口 就成條脷放左上去了

上顎咩味？

唔攰架咩

自自然然
本來冇乜留意 一講就發現到

使唔使咁串呀

畀圖至得㗎

怕自爆就好似上圖咁影張相，睇吓你嘅嘴唇有冇過條由鼻尖連去下爬尖嘅線

要捲一捲令脷同上顎之間有隙???

有冇女

唔洗 脷尖掂門牙就得 再慢慢合埋口

睇你係邊種

巴打畫功好勁

冇女

上又點下又點

你覺得呢
唔通嘴凸會好睇咩

不過鬼佬東亞人黑人標準有啲唔同

我叫樓主post 自己相係想知樓主個嘴係咪好似啲片咁好

唔係呀嘛 thanks 不過

冇圖冇計傾

會哨牙